求藍牙線推介

電話3.5mm壞咗 有冇啱im50嘅藍牙線
Taobao果啲掂唔掂

pish

1

2

嘉鈴巴打留名

牙線用開Oral B, 夠平又幾好用

你user name

Air pod

3